有時做人真係好攰

返緊寫字樓工
有位同事入職一個月已經好識刷老細鞋
識同一d同事打關係 是非當人情
日日睇住呢d刷鞋精日刷夜刷
睇住班八婆講是非
仲要比人踩住黎上位 好似想整死你咁
真係好撚攰
職場上真係好險惡 出黎做野冇一個會對你真心
只係諗點樣整死你 點樣上到位
生存係香港壓力已經好大
又買唔到樓 日日出街8成都係大陸人
出到街連細路都講普通話
唉 我都係呻下

人生就係咁 一生辛勞唔知為左咩

事實

羅生門

我都覺，好似日日唔知做緊乜咁，覺得香港生存好攰，但又無力改變，又接受唔到個現實

返埋d濕鳩sales日日浪費人生
唉聽日又要返工

返工不嬲假到仆街
所以一收工 一定唔會同d同事聯絡
有d 幾個賴Fd 仲去食晚飯

香港人係好絶望， 朝早迫巴士地鐵，塞車驚遲到，返到去大把野做無得休息，放假唔知做咩無新意，做人究竟為乜

人生好無謂

班八婆幾時死

咪就係
咪又係圍埋講是非

讀大學已經係咁
班八婆無啦啦杯葛人